估唔到呀冰演技都唔差

有d眼淚

唔係

大

鍾雪

仲好靚女

童童世界第一

撚係佢呀

小薯果個呀冰? 醜樣左咁多既

佢喺笑傲江湖做得幾好

成日覺得佢個嘴歪

係撚阿冰

唔係阿冰黎架喎